 je potřeba doplnit napojení na DB -> naplnění tabulek a všeho ostatního ****
 
 login.php
 - doplnit ověření uživatele a nastavit sezení ****
 
 submitChanges.php
 - implementovat mazání/editování/přidávání záznamů ****
 
 utils/tables.php
  - function putTable - připojit na db a naplnit skutečnými daty ****
  
 utils/pageComponents.php
 - generovat menu dle oprávnění uživatele ***
 - function putDropDownMenu - naplnit skutečnými daty ****
 
 všechny soubory
 - ověřit zdá má uživatel právo provést akci (generovat jen části stránek dle oprávnění)
 - vymyslet co dát do patičky

